---
name: "good_food"
title: "Привет всем"
year: 28 Мая 2019
id: "good_food"
description: "Как ФИНИКИ влияют на здоровье"
---

Финики - это плоды финиковой пальмы. Это полноценное питание для истощённого организма.
Глютаминовая кислота фиников устраняет изжогу через нейтрализацию повышенной кислотности желудка. Дальше остальные 22 аминокислоты, жирные масла, глюкоза, сахароза и элементы практически всей таблицы Менделеева нейтрализуют широкий спектр различных бактерий, инвазий и паразитов, двигаясь к печени и улучшая её работу. Финики улучшают аппетит, лечат даже серьёзные стадии анемии, оптимизируют развитие мышечной системы, укрепляют нервы, зрение, щитовидную железу, поднимают мужскую потенцию и помогает женскому организму в критические дни. Содержание пищевых волокон способствует очищению толстого кишечника. Лишь на луковицу поджелудочной железы финики при их чрезмерном употреблении могут действовать отрицательно. Предельно допустимая суточная норма составляет 600 грамм.

skdhfkjdhfkjdshfksd dsjfhskdjfhj sdfkh lorem1 asdlaskjdlk
<image-responsive
    imageURL="blog/article1/water.jpg"
    width="100%"
    alt="Opacity property picture"
/>

Тестовая статья НАЧИНАЕМ
Финики - это плоды финиковой пальмы

<image-responsive
    imageURL="blog/article1/water.jpg"
    width="100%"
    alt="Opacity property picture"
/>
<image-responsive
    imageURL="blog/article1/water.jpg"
    width="100%"
    alt="Opacity property picture"
/>
